{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3048&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 WABA 클래식"
    },
    "text": "建物内には地上駐車施設があり、計7台の駐車スペースがあります。 周辺には広い私設駐車場があり、無料で利用できます。 駐車施設は計0台を保有しています。 地下鉄で移動する場合、2号線広安駅と民楽駅が最寄り駅としてご利用いただけます。 ミンラク刺身タウンからは徒歩30m、釜山水辺公園からは徒歩80m、マリンランドからは徒歩50m、ウェン·ビューンまでは徒歩250mで移動できます。 客室の内部施設としては、チェックイン前とチェックアウト後に荷物をお預かりできるフロントがございます。 客室は3つのタイプで構成されており、ランダムに割り当てられます。 ヘアアイロンと余分な充電器はフロントで無料でレンタルできます。 ただし、過度な騒音が発生する場合、退室措置になることがありますのでご注意ください。 フロントおよびその他の施設としては、ロビーフロアにコーヒーマシンと電子レンジが備えられており、50m近くには電気自動車の充電施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "計7台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "周辺には広い私設駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄での最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "2号線広安駅と民楽駅が最寄り駅として利用できます。"
        },
        {
            "question": "ミンラク刺身タウンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ミンラク刺身タウンまで徒歩30mです。"
        },
        {
            "question": "釜山水辺公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山水辺公園まで徒歩80mです。"
        },
        {
            "question": "マリンランドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "マリンランドまで徒歩50mです。"
        },
        {
            "question": "ウェン·ビューンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウェン·ビューンまで徒歩250mです。"
        },
        {
            "question": "客室内にどんな施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、チェックイン前とチェックアウト後に荷物をお預かりできるフロントがございます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンと余分な充電器の貸し出しはありますか？",
            "answer": "ヘアアイロンと余分な充電器はフロントで無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "騒音が問題になる場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "過度な騒音が発生する場合、退室措置になることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ロビーフロアにどんな施設がありますか？",
            "answer": "ロビーフロアにはコーヒーマシンと電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "近くに電気自動車の充電施設はありますか？",
            "answer": "50m近くには電気自動車の充電施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 401
    }
}